[2017最新指南]未食過呢幾間餐廳都幾撚肯定你係新移民！！！

1. HeSheEat
2. Goobne Chicken
3. Dazzling Cafe
4. Lady M
5. PAN de PAIN
6. Cheesecake Factory

琴日同個同事傾計 佢問我平時食開咩
發現原來佢呢幾間都未食過
跟住追問之下 發現佢原來係新移民
所以我諗未食過既都9成9係新移民

LM

3、5都未聽過
打手負評

食過哂

呢啲係 港女必食

新移民發現

ching正宗香港人

見識少 聽都未聽過

味食過

非新移民

[2017最新指南] 食過呢幾間餐廳都幾撚肯定你係臭閪仆街死港女

台灣食過，仲食埋隔離枱條女

香港真係拖隻狗，佢都唔肯入去

食開cafe de carol

全部都未食過，但唔係新移民，係因為我窮

1. HeSheEat < 難食到仆街

未食過

新移民同扑街死港女之間，我都係揀新移民好過

聽都未撚聽過

全部都識，未食過

屌，原來我係新移民

全部屎

係咪英文名會好食啲

試試2，3，5先

跟住追問之下 發現佢原來係新移民
所以我諗未食過既都9成9係新移民

logic fail

全部食過